有無絲打想比我中出

如果中出有左bb 即刻同你結婚

邊個負評 出黎面對

懦夫 只敢負評不敢面對

負評我俾既

死毒撚

吹啊
關你撚事咩
成日掛住中出睇你幾時有愛滋